「淡淡追蹤」正義的花生已改名為大帽山炒車傳說

Metallic paints既黑 同Non-Metallic paints既黑 有咩分別?

債券基金每月派息收返黎既錢須唔須要報稅??

名都改埋

買架車開成十幾廿個posts 都未買得成

要等車爆先買

徹底敗走

買部幾十萬Benz 都問幾十個post
買樓應該要開幾百個post 先買得成

依條友真係7到爆，之前跌市就大大聲
依家升返啲就無晒信心 忽然業主 對唔對得住淡淡
買架車都開幾十個post，扭扭擰擰都唔係男人黎
唔怪得要拎老母張差餉單貼上黎，完全符合佢性格

上連登9UP 又唔洗負責任,
難得成班真心淡同佢一齊癲

有無cash呀
究竟個腦裝幾多屎先覺得拿cash打J
咩年代仲有高息定期活期咩
Cash flow夠自己生活 夠應付突發事就夠啦

老實 真淡友都買曬黃金啦

呢個真係繼沒事兒後 另一個要公開大大力binc嘅垃圾

仲有佢老母個四球

人地好自豪，幾十萬，買全新benz架

上年年尾求其買層樓都升左幾十萬啦

佢地話估價唔計

估價升 就唔計
估價跌 就唱保升保升滿載溫馨

車爆

三皮狗買咩都要撈底

三皮狗見字請入黎吠

車真係會爆喎，你睇下買架新跑車一落地唔見百幾萬

全新一手樓都係咁

恐怕我換埋車
呢位自詡正義的朋友都未買到車